呢排塔飛機既你 仲有冇食飛機餐？

飛長途十幾個鍾真係會餓 有冇人唔驚會食野？

點解唔食
我有俾錢架嘛
加上連登仔話肺炎廢既 怕條撚

我唔鐘意食 唔鐘意唔係味道唔岩
而係係飛機到唔合點解周身唔聚財
個咀又乾 ，聞到個機充斥住放飯時間辦公室既味就想死

我都喺會咁，完全唔想食，仲會聞到就作嘔

我都係好似起哂雞皮咁

推

食唔食好

搭長途機係折磨嚟

我以前會飲杯酒 係機訓晒佢 但而家飲水都驚中招

我連瞓都瞓唔到呀